其實政府咁貴請pr公司不如請熱狗好過，都係同一套路，將小事加鹽加醋等兩邊忍唔住反枱互屌，二元對立

我覺得熱狗做得好d
起碼雨傘時有經驗

不過其實香港人都知家下打緊終極大佬
根本唔夠打，
如果明知唔夠打重分互屌分化根本死緊

騎士唔可以無左祭司
祭司無左騎士就無用

你又知無？
露曬底喎你

收左錢做左好耐啦
你唔係諗住幫熱狗洗底，帶風向呀

完全無洗白熱狗
根本共產黨幫手來

點解你覺得無？
熱血共民係膽，一定有喎
你都唔會因為有飯食唔飲水

一班免費幫你破壞團結嘅人
點解要俾錢請
They do it for free!

做到咁狗

事實熱狗真係有收錢都唔奇